跟我講一次 係「自衛還擊」「以武制暴」

唔係私了

冇錯

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

我地係出師有名

叔敖斬蛇

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦同推post。同埋連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

Push

自衛還擊 以武制暴

替天行道，警惡懲奸！

自衛還擊
以武制暴

push

峙衛！

以武掃黑，以武滅暴，止黑制警

推
係因為警察不維持治安，市民迫於無奈自衛

以武制暴

推

我覺得我地好似欠缺左出師有名既文宣比全世界知，如果有，就能夠connect更多人體諒或支持